新任港澳辦主任夏寶龍強拆十字架：這是十字架的天下，還是共產黨的天下？

浙江省教堂遭強拆十字架
（3月6日消息）
時代論壇 / 2014年3月6日

【時代論壇訊】浙江杭州及舟山政府近日強拆教堂屋頂十字架，引起當地基督徒不滿，有基督徒網絡作家發公開信給國家總理習近平，呼籲關注事件。

杭州多家教會的十字架，早前被當地政府強行拆除，當中連三自教堂也不能幸免，包括杭州黃湖基督教堂、古樓堂、三墩堂、星橋堂等。不過，舟山宗教局官員到白泉鎮基督教堂要求信徒配合拆十字架，卻遭到抵抗，該教堂的十字架暫時得以保留。

白泉鎮基督教堂的信徒表示，政府聲稱有高速公路旁的教堂十字架影響交通安全或建築違章，也指十字架太張揚、太明顯，因此需要「整改」，但也有指強拆是源於省委書記夏寶龍的幾句話，「夏寶龍到我們白城來，說我們十字架太高了。他說，這是十字架的天下，還是共產黨的天下？」

浙江省政府強拆十字架的行動遭內地基督徒廣泛批評，網上更流傳大量帖子呼籲為當地信徒和教會代禱。而杭州基督徒兼網路作家昝愛宗發表致習近平的公開信，呼籲緊急關注事件。

昝愛宗在公開信中指夏寶龍對佛教和基督教態度不同，對西方文明存有偏見，「我認為他這種思維是有問題的。基督教其實傳播的是一種現代文明、一種博愛、一種自由、一種真理。你要說把西方都否定了，中國就變成一個非文明的國家了。」昝愛宗又表示，如果呼籲等行動不能阻止政府的強拆行動，相信基督徒會採取法律手段，將政府告上法庭。

浙江是內地基督徒較多的省份，僅溫州市七百萬人口中就有一百二十萬基督徒，因此教堂及十字架在省內十分普遍。

清算近了

留名等睇搞鳩香港啲宗教團體

仲有人話林鄭就玩完，似係我地玩完先

有基督徒網絡作家發公開信給國家總理習近平

聖公會管浩鳴

支持夏寶龍拆聖公會

聖公會位置高過支聯辦好撚多~

昝愛宗在公開信中指夏寶龍對佛教和基督教態度不同

上年支共都拆好多佛像

強拆關公像

唔怪得比人拆啦
Title都寫錯人

原來都係狗官

大家要準備

咁都問得出

梗係美國佬既天下啦

溫州當年比邊個列強割左?

Carrie要落地獄了

所以咪俾大自然屠緊

開始派大陸官同鐵腕人物
我估計中共黎緊會更落力更大陸作風咁對付香港人

留名7婆改信習帝教

隨時張曉明係手足黎
今次慘

共產黨會造一個無基督教教義既支國式基督教

Hehe ,耶教存在係世上2000年都仲係度你拆得到？
相反共產黨一個接一個倒台

耶撚同老共
兩者罪名差不多
一齊拆吧
打和

會係香港拆十字架？

維尼：啱，應該一視同仁，全部拆清光

傻仔維尼，冇一件事做得成。

天主教香港教區主教楊鳴章：咁啲十字架係咪符合建築物安全先？
快啲搵人問下蔡惠民啦

陣間全球宗教stand with HK就唔好喇

連登仔唔係好憎耶撚既咩

這是香港人的天下

快啲黎香港拆
急不及待好想玩玩了

敵人既敵人

一定拆曬香港

睇嚟香港要開始爆發流血衝突

永屌中共

爆左8個月啦喎

即係連儂牆更加會打壓

就算真係拆，最多網上屌幾句，唔會去反抗。

係咪已經無人記得邊個六月個陣幫我地唱聖詩擋住d狗同開放教會比手足避難

點解仲有人叫耶撚同好似等緊食花生好想中共同基督教開戰咁

我地唔係同一陣線咩

所以溫州咪肺炎大爆發

不論背景信仰，只要一樣目標就係同路人，呢個先係兄弟爬山

唔告正衰仔

過幾年就有連登仔吹奏張曉明
因為嚟咗一個更仆街嘅, 愈換就愈差！

就好似而家吹奏董建華、曾蔭權，吹奏江澤民、胡錦濤

相信基督徒會採取法律手段，將政府告上法庭。

忍唔到笑

所以香港人係抵死

所有宗教都係垃圾， 除咗天主教

Push

呢個係瘟疫公司嘅天下

因為唔係清真寺呀嘛

Anarchy in China!

清算呢條撚樣嘅日子近了

「黑警傳道」黃衛雄宣佈成立藍絲教會！警隊前高級督察、沙田浸信會前傳道黃衛雄撰文，宣佈在10月已成立三一臨在浸信會(Trinity Theological Baptist Church) ，開宗名義是全港唯一藍絲教會，「全部會友100% 藍」，歡迎支持止暴制亂的藍絲參加，可疑的是，無論教會或其個人專頁，都沒有公開聚會地址。

警隊前高級督察、沙田浸信會前傳道黃衛雄昨日在個人臉書專頁宣佈，已於10月成立三一臨在浸信會，「全部會友100% 藍，或許是全港唯一」，清楚表明邀請「支持止暴制亂的弟兄姊妹」，明確表明其教會的政治立場。
根據黃衛雄發佈的資料顯示，該教會主理教牧是其本人，祟拜逢周四晚上舉行，由8時至9時30分，以廣東話崇拜，普通話翻譯。10月開始只有幾個人，現在已超過70人加入，當中有基督徒警察、輔警、警嫂、警隊文職、醫生、護士、老師、商人、音樂人、插圖藝術家、高管人員等；為了避免摧毀性的政治爭端和仇恨，該教會沒有黃絲信徒，所以可以暢所欲言有關「信仰正能量」的議題和分享。令人可疑的是，無論教會或其個人專頁，都沒有公開聚會地址，僅表示在「深水埗會所」。
黃衛雄經常在「耶教港人講地」與主偕行專頁撰文撐政府和黑警，在區選後發表兩則文章，污衊選民盲目，只怪責港鐵封站及魔警亂放催淚彈，卻不譴責「暴徒」，更胡亂引用聖經典故暗示民主派選民是悖逆神。
(歡迎轉載報導，請註明出自基督教《門徒媒體》)

呢條友心狠手辣

這是夏寶龍的天下，還是習近平的天下

生番式管治係香港唔work

保皇黨加政府成堆偽教徙

呢條友似係=林鄭增強版喎,咁撚恐怖

性公會奶到雪雪聲

更加擺曬上面既流血

警狗權力更大

Sing hallelujah to the lord

佢嘅目標唔係宗教團體，而係威脅管治嘅組織。

拿拿淋加速焦土啦

推

天下 乃是天下人的天下

拆撚咗夏乜鳩嘢龍個祠堂！

一齊玩完

都唔駛佢自己做，乜人都可以心狠手辣

幾時拆撚埋清真寺同燒可蘭經？

班仆街欺善怕惡…

嗱而家事實擺在眼前…

做左膠同極右嘅下場…

香港自殺人數將會直線上升

大家收皮了
仲奶得咁開心

執行命令姐
你估條友真係有個人意志咩

得罪王牧師死梗啦 全校佢最大

王牧師應該好快見上帝, 佢上任之後

不用分那麼細

錯, 係信仰
要洗一個人嘅腦, 就要先脫去佢嘅信仰

王牧師收咗皮啦

從此香港無教堂

改拜習大大
叫維尼教

仆你個街！國家從來唔屬於任何黨嘅
國家所有資源係屬於全國民
政府人員只代人民管理政務
再講乜撚屬於乜撚就係竊國賊

獨立主要頭面人物

這是習近平的天下

咁就睇吓支那比廢炎收皮先定香港收皮先喇

之後是習明澤的天下

我認為，冇組織力嘅信仰對佢根本冇威脅。
例如中國有部分教會都表明唔會管「屬世」嘅事務，佢哋對共產黨毫無威脅，反而共產黨會留住佢去證明自己信仰開放。

五毛唔會放過任何一個割蓆的機會

我淨係知香港係香港人嘅天下，唔係北平共产党嘅天下

終於講真話了 共產黨天下

鄧pk的朋友

香港人清算近了

條友都咁老分分馬上風

支持支那人即刻出兵清剿梵帝岡 妖言惑眾

係神叫林鄭月娥選特首
定係共產黨叫

成立反共宗教團體有無得諗？

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

好想睇佢點樣拆香港嘅十字架

比維尼發現咗
今次弊

腦筋清晰

林鄭 何妖 容海恩都係耶撚
問佢哋點睇

係，所以法輪功先咁慘

善用起底功能

林奠：同一樣野黎

好事

難道閣下期待中共有好官

等睇班建制教徒點搞
雖然我覺得佢係香港唔會搞呢瓣
全部都係建制油水黎，點同內地班真心膠

即係習總條友成日上連登,亦係兒登仔嚟.
家下係唔係要對萬國宣戰呢?

endgame由上年六月講到而家
保持警惕就夠
叫大陸顧掂自己先

我覺得好work喎
香港人工又唔敢罷，勇武又唔夠膽
根本斯文定生番都係會work既

這是武漢肺炎的天下

cls
黨玩哂

天下天下，天下係天下人的天下 ——— 蘇哲/梅長蘇/林殊

極有可能清算左黃大仙同車公先

各位準備好打仗未

拆囉，幫佢mark埋位，大把教會唔係黃

咪即係法輪功

所以有D P牌5毛幫手吹風
BTW 總之夏要做的就要反

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

林病心口都有十字架🤡

俾d尊重啦

當初場運動開頭人地幫手唱聖詩頂過好耐

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

記者應該串啲，記者會上直接問條仆街：你出名拆教堂及十字架，是否準備來拆香港教堂及十字架？

做乜鳩....
明明宗教係好好用嘅維穩工具，仲要係佛教.....

聖公會好撚有錢 十全大補丸

狗官都係寧左勿右 , 做得過火時上頭又唔可以屌 , 仲可以有政績俾人睇到 , 比庸官仆街十倍

講左真心話？乜國家唔係人民架咩？

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

天譴

他們不知道共產黨的天下已經下滑了嗎？

Ten plagues are coming to chi na
Blood
Frogs
Lice or gnats
Flies
Livestock
Boils
Hail
Locust
Darkness
Death of firstborn

想睇佢拆香港十字架

又是時侯唱返Sing Hallelujah to the Lord

留名等睇係香港拆教堂

支共傻傻地，睇到自己咁撚把炮

循道衛理嗰啲係同路人，聖公會必須死

不如炸撚左天安門
然後問佢
呢個係中國人嘅天下
定係地球人嘅天下
提提你中國人只係佔14億
拆唔拆應該由全世界投票決定

柒婆自誇虔誠好教徒，仲話天堂留咗位畀佢，咁佢會唔會為天父做番一件好事，請夏寶龍唔好拆十字架呀？

咪話支共on 9,上帝佢惹唔起㗎